let questions = [

  // ——— TÜRKMEN DILI ———

  {
    prompt: "Işlikler haýsy soraglara jogap bolýar?",
    options: [
      "Näme etdi? Näme eder?",
      "Kim? Näme? Nire?",
      "Nähili? Neneňsi?"
    ],
    answer: "Näme etdi? Näme eder?",
  },

  {
    prompt: "Kim diýen soraga jogap bolýan sözler haýsylar?",
    options: [
      "ösümlikler",
      "guşlar",
      "adamlar"
    ],
    answer: "adamlar",
  },

  {
    prompt: "Oraz kitap okaýar. Haýsy soraga jogap bolýar?",
    options: [
      "näme eder?",
      "näme etdi?",
      "näme edýär?"
    ],
    answer: "näme edýär?",
  },

  {
    prompt: "Türkmen dilinde näçe sany düşüm bar?",
    options: ["5", "8", "6"],
    answer: "6",
  },

  // ——— ENGLISH ———

  {
    prompt: "What’s this?",
    options: ["It’s a pen", "They are pens"],
    answer: "It’s a pen",
  },

  {
    prompt: "What do you have?",
    options: ["I have a pen", "I has a pen"],
    answer: "I have a pen",
  },

  {
    prompt: "What does she have?",
    options: ["she has a book", "he has a book"],
    answer: "she has a book",
  },

  {
    prompt: "How are you?",
    options: ["See you later", "I’m fine, thank you"],
    answer: "I’m fine, thank you",
  },

  // ——— RUS DILI ———

  {
    prompt: "Сколько букв в русском алфавите?",
    options: ["25", "30", "33"],
    answer: "33",
  },

  {
    prompt: "Сколько родов в русском языке, какие?",
    options: [
      "5 (средний, крайний, мужской)",
      "3 (мужской, женский, средний)",
      "2 (мой, твой)"
    ],
    answer: "3 (мужской, женский, средний)",
  },

  {
    prompt: "Где живёт белка?",
    options: ["в норе", "в дупле", "в берлоге"],
    answer: "в дупле",
  },

  {
    prompt: "Стой",
    options: ["dur", "ýöre", "ylga"],
    answer: "dur",
  },

  // ——— ÝOL DÜZGÜNLERI (ÝDE) ———

  {
    prompt: "Ýolçyk işlemeýän bolsa, köçedäki hereketi kim düzgünleşdirýär?",
    options: ["mugallym", "sürüji", "polisiýa işgär"],
    answer: "polisiýa işgär",
  },

  {
    prompt: "Polisiýanyň belgisi haýsy?",
    options: ["02", "03", "04"],
    answer: "02",
  },

  {
    prompt: "Gazyň ysyny duýan bolsaňyz, haýsy belgä jaň etmeli?",
    options: ["04", "01", "03"],
    answer: "04",
  },

  {
    prompt: "Köçe-ýol hereketiniň düzgüniniň bozulmagy nämä getirip biler?",
    options: ["şatlyk", "saglyk", "heläkçilik"],
    answer: "heläkçilik",
  },

  // ——— MATEMATIKA ———

  {
    prompt: "963 − (8 × 7) = ?",
    options: ["907", "879", "457"],
    answer: "907",
  },

  {
    prompt: "7 dm 23 sm = ? sm",
    options: ["56 sm", "78 sm", "93 sm"],
    answer: "93 sm",
  },

  {
    prompt: "10 sm + 10 dm = ? dm",
    options: ["200 dm", "23 dm", "11 dm"],
    answer: "11 dm",
  },

  {
    prompt: "Täk san haýsy?",
    options: ["279", "890", "184"],
    answer: "279",
  },

];
